<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<intime><![CDATA[Nous sommes très proches]]></intime>
<superIntime><![CDATA[Nous sommes intimes]]></superIntime>
<proche><![CDATA[Nous sommes proches]]></proche>
<connaissance><![CDATA[Nous sommes peu proches]]></connaissance>

<add><![CDATA[En cliquant sur ce bouton, je rajoute une nouvelle connaissance. Je peux l’utiliser autant de fois que je veux.]]></add>
<delete><![CDATA[En cliquant sur ce bouton, je supprime un lien, un regroupement ou une connaissance.]]></delete>
<link><![CDATA[Grâce à cet outil, je trace un lien unissant deux personnes qui sont en contact sur internet (par exemple, amis sur Facebook).]]></link>
<move><![CDATA[En cliquant sur ce bouton, je déplace mes connaissances.]]></move>
<group><![CDATA[Grâce à cet outil, je rassemble des personnes formant des groupes (membres du même forum en ligne par exemple). ]]></group>

<select0>
	<li><![CDATA[mon (ma) petit(e) ami(e)]]></li>
	<li><![CDATA[mon (ma) partenaire]]></li>
	<li><![CDATA[un(e) ami(e)]]></li>
	<li><![CDATA[un membre de ma famille]]></li>
	<li><![CDATA[un(e) camarade d'école]]></li>
	<li><![CDATA[un(e) collègue de travail]]></li>
	<li><![CDATA[un(e) enseignant(e)]]></li>
	<li><![CDATA[un professionnel de santé]]></li>
	<li><![CDATA[autre]]></li>
</select0>

<select1>
	<li><![CDATA[un homme]]></li>
	<li><![CDATA[une femme]]></li>
</select1>

<nfo0><![CDATA[Il/elle s'appelle :]]></nfo0>
<nfo1><![CDATA[C'est :]]></nfo1>
<nfo2><![CDATA[C'est :]]></nfo2>

<finish><![CDATA[J'ai terminé]]></finish>

<intro0><![CDATA[Ceci est mon réseau]]></intro0>
<intro1><![CDATA[Ça, c'est moi]]></intro1>

<intro2><![CDATA[Ma première connaissance<br />Sa position dans la cible exprime sa distance par rapport à moi]]></intro2>

<success0><![CDATA[Merci!]]></success0>
<success1><![CDATA[Il reste encore quelques questions.<br />Cliquez sur le bouton "Poursuivre".]]></success1>

<tutoriel_btn><![CDATA[Commencer !]]></tutoriel_btn>
<tutoriel><![CDATA[Maintenant je parle de mes contacts sur Internet.<br />
Ce sont des personnes avec qui j’ai parlé et j’ai échangé au cours des six derniers mois, et que je rencontre par exemple sur des forums et groupes de discussions, blogs, email, MSN, réseaux sociaux (Facebook, Last.fm etc.).<br />
Je peux nommer des personnes que j’ai déjà mentionnées avant, ou d’autres.<br />
Au centre de cette cible, c’est moi. Je positionne les autres autour de moi, les plus proches vers le centre et les autres plus loin.<br />
Je réutilise le même nom pour les personnes que j’ai déjà mentionnées avant. Les autres, je les appelle par leur prénom, initiales, avatar, adresse mail, etc. – pourvu que je puisse ensuite les reconnaître.]]></tutoriel>

<recording0><![CDATA[Enregistrement de vos données...]]></recording0>
<recording1><![CDATA[Cette opération peut durer jusqu'à 60 secondes. Cliquer sur "Poursuivre" à la fin de l'enregistrement.]]></recording1>